2018 DSE 中文科 Whatsapp討論群組

大家好，我係J Sir
以往幾年我都有響高登出沒，解答大家中文問題。今年我將會轉移陣地，黎到連登插旗
首先就開返個群組比大家喺入面問下問題先啦！

入Group填Form：

大家可以隨意響呢個Group問有關DSE中文科既問題，我會盡量每2-3日清一次大家既疑問。當然，大家亦可以同Group入面其他同學作學術討論。不過，討論既時候，希望大家能夠注意以下幾點：

1. 請勿討論其他學科問題
話明係DSE中文Group，我相信入得黎既同學大部份都係想討論中文科既問題，因此麻煩大家唔好離題討論其他科喇！如果想討論其他科，連登會有其他Group可以比大家Join，大家自己上去搵下啦！

2. 嚴禁作任何補習宣傳
我相信入得黎呢個Group既朋友，除左應屆考生之外，應該都有不少行家。我唔介意大家一齊幫手答問題，但請唔好響呢度宣傳任何補習課程。因為，我亦相信唔少同學會對此反感。如果你地真係響呢個Group吸引到同學PM你地，搵你地補習既話，咁我當然唔會反對啦。

3. 可以閒聊幾句，但要適可而止
以往我都Hold過唔少呢d研習Group，好多時同學們傾傾下就會越黎越興奮，離題萬丈，講東講西。我唔介意大家閒聊幾句，但萬一太過份既話，就會變成洗板，影響其他淨係想專心學中文既同學。所以大家要傾計就最好一句起、兩句止，或者另外再開過個Group，唔好打擾到其他同學喇。

4. 嚴禁作任何謾罵或人身攻擊
學術討論有時都會造成衝突。因此，希望大家理性、心平氣和咁討論，唔好鬧交。

5. 請集中討論 DSE 相關話題
話明係DSE Group，就傾返DSE相關既問題，盡量唔好離題啦。(例如：有同學試過問我點樣作詩、點樣填詞等等……老實講我未必乜都識，呢個Group既同學亦未必乜都想知，係咪？)

好喇，講左咁耐廢話，咁我又有d咩可以提供比大家呢？
1 不定期文言小練習
2 不定期作文題目
3 不定期應試技巧分享
4 文憑試中文科最新資訊

請恕我將以上既「服務」都set做不定期，因為小弟本身都有正職，唔可以應承大家定期會出到貨。之不過，如果大家有咩問題，我都會盡量響兩三日之內答到大家！🙏

希望呢個Group可以幫到大家考2018 DSE啦！

好慘啊你jason so,回下你啦
你有冇諗住轉行?